呢排心情時好時壞。。。。

呢排心情起伏好大
一時開心 但係好快又會情緒變得低落
又可以無緣無故咁心情變得好差
好辛苦 個心un住un住又唔識點樣同人表達好
平時好少會同其他分擔唔好嘅野
所以好多野屈住 真系好辛苦
可以點？

搵返個女朋友